入黎講下屋企隻貓有咩技能

叫佢名佢會叫返我
踎低叫佢名會衝過黎擦我
叫佢唔准入房佢就唔會入
仲有就係 令我開心
不過佢成日都好嘈

冇圖好難溝通

做統治者、西面、唔理人

含

開門
叫醒我
提我餵野食
喺個兜兜拎貓餅出黎
同我傾計
以前捉老鼠＋殺老鼠 不過依家退咗休
佢真係好撚醒

開電視

俾手手

按摩

成日嘔要我執手尾

熄ps4

d fd見到隻貓會認得我

不安

扮人同開門，就算我加左鎖佢都識開

咁搵你班fd傾就得啦

我隻貓個樣都好西 但佢其實好嗲

笑左

一肚餓佢就會博命叫

全部都無養

技能：搶(野食)
麥當勞薯條,雞翼,燒味飯,薯片,KFC....
太多不能盡錄

剩係生活係我腦海入面，唔會走出黎

食菜
開門開櫃
jailbreak ...
呃雀仔入屋再捉佢嚟玩 ... [18樓室內]
踢霖部四十寸電視
彈琴
鐘意聽 jazz ....
抱住訓...

嘔會嘔係地下,唔會嘔係床被果度
教佢一次開門之後佢就識得自己黎唔再喵喵叫人開
真係餓會用手輕輕爪一下衫褲叫你俾野食佢
好多貓做錯野都會知衰,一見到你就跑走,多數身有屎
就算個屎坑幾污糟佢都可以好乾淨咁出返黎

無技能

認錯以為係自己個隻

咁重口味既

雀仔 我見到應該會嚇到暈左

會係屋企門口等我返黎

會講粗口

我識樓主

聽到「剪指甲」、「沖涼」呢啲字眼會自動神隱

一隻有潔癖，痾屎個陣三隻腳踩上貓砂盤邊，得一隻腳係砂度
又會叼d 襪走黎走去
收埋d 玩具例如橡筋/繩係自己貓屋

一隻識偷野食，入廚房成舊豬肉叼走
叼走包零食然後咬穿個袋食
咬穿兩層膠袋偷磯燒元貝食

估唔到一睇就認得出

重要玩死左收埋.....

佢都食生菜心既

我個隻衰貓做完衰野會比平時嗲幾倍

叫左你唔好成日係佢面前講咁多

敲門
養過十隻貓得一隻識

捉蟲蟲 但成功率得5%

嚇我唔到既

同我玩

藏屍
最後點發現

我隻衰貓成世都未掂過一條菜

叫佢唔准入房即入

認真 隻貓成日襯其他屋企人睇唔到就睥鳩我

吸塵係sofa 底搵返...

養過咁多隻

我會寧願佢捉唔到

睥返佢 睇下邊個持久力勁d

我或者阿媽坐喺梳化叫"喵喵抱抱"
佢會喺個竇到咕一聲跟住走過嚟跳上嚟
前提要佢心情靚或者啱啱瞓醒
有時我會加句"唔抱以後都唔好抱"
成功率會高啲

捉小強食通常食淨一隻腳
好似話你知佢有做嘢咁

屋企開飯佢九成會屙屎

屎眼痕或者有時屙完屎
佢會屎眼磨地行幾步
有機會出現一條屎路
我屋企叫呢個動作做"坐住行"
初初見佢咁真係笑到碌地

疑似試過由走廊氣窗撚咗隻雀入屋殺咗
全家出晒街冇人知咩事
返歸淨係見到有隻死雀喺鞋櫃隔離

食強會唔會出事
大佬咁撚多菌

踩屎最叻，點攪好

其實食小強對健康有冇影響

同你玩咩

有無幫你隻貓消毒

食零食會聽得明sit
見唔到佢地只要叫下佢地名 啪下我張床就會衝晒入黎
識擔住佢隻玩具羊俾我叫我同佢玩 拋完會擔番俾我繼續

我似養緊隻狗多過貓

又係玩雀 不過我隻貓見到出面既雀都會發出d唔知點形容既震音 好似想撲過去咁

Btw屎路個到笑左 有無貓貓圖

識隱形

我要養貓呀

哥哥：伸直隻手會跑過黎開心撞頭、對住佢自己張被拖上我張床打飛機、捉野好精準、乖乖地坐係度俾我剪指甲

細佬：岩岩學識撞頭，發情淨係識係我心口踩黎踩去、乖乖地坐係度俾我剪指甲

跳水
偷野
執波企係度痾屎

識開任何拉鏈
放慢，全身振哂扮隱形咁搏人見佢唔到
夏天過黎取暖冬天唔見貓影

好鳩好搞笑

鎖咗既窗都識開鎖 然後自己係人地個泥地度屙屎屙尿，搵隔離屋啲貓玩
（以前住村屋）

去我張床柯屎

好正呀

識撞頭咁得意

就算岀街玩幾耐，都會每晚返屋企
捉烏英飛蛾四腳蛇
叫佢個名識自己過黎，就算佢訓緊教都好
唔俾野食果時識得"喝"我

第一張同最尾個張笑到gapgap聲

我同屋企人打交佢會幫我做助攻(不骨好驚佢俾人踢飛)
冬陰公湯得2隻蝦都聞到

好陰毒

比曱甴嚇到彈起算唔算

搲甩晒啲keyboard 制 再收埋佢
跳落本notebook到爆晒成個mon
推冧啲鞋盒拎啲網面波鞋出黎磨爪
將枱面啲電話掃落地
睇電視就企係個電視前面
痾屎落地下啲電線到

識開門 開櫃
叫個名就自己跑出黎
望住佢講 錫錫 佢就識錫我
會捐入被同我訓

我諗冇乜影響掛
一年最多咪一兩隻
食完亦唔見佢屙嘔肚痛頭暈身㷫
佢襯人唔為意先捉嚟食
想阻都阻唔到

陰功，你條撚仲細過隻貓個口

坐坐下一嘢灘屍咁灘喺床

最尾個張

最尾果張超夢夢黎

佢知你見到佢嘅時候
就會行去你面前撻喺度博存在感
同埋對我老豆嘅腳步聲好靈敏
一出lift佢已經知道衝左去門口
同我鬥快咁

咁樣瞓覺算唔算

我隻貓都會坐住行

我喊會有2隻主人搵我係度hi我，周圍騰
我唱歌其中一隻會叫我
識叫人聽電話
細佬做錯事俾媽媽鬧到喊，佢會向住媽媽叫，好似幫細佬求情咁
利申 屋企有3隻主人

叫佢識過黎
返屋企一行出門就聽到佢嗌
冇人開門比我會嗌到有人開門為止

我以前個隻識sit,hand,give me five
佢好鐘意飲感冒茶 同舔除塵膠紙䃙

唉屌我嗰隻都係

識得搵我枕頭再係上面屙屎

屋企食晚飯時主人會自動跳上飯枱望住我地食 襯你夾緊餸會一手拉住你對筷子要你俾佢食
如果個晚嘅餸入面魚蛋牛丸呢啲丸類 就會自己伸手去碟到撩粒丸落地偷食

一有人打開屋企大門就一定會乘機衝出去
老竇成日都話養咗佢咁多年都養唔熟

佢麻麻地食罐，俾親佢食佢都會發出: "唔啊!" 既音
我話一定要食 為你好
佢就: "下"

望咩望，仲唔過嚟同朕捽眼屎

勿起底勿相認

我屋企兩隻貓都鍾意lam用嚟袋雜誌個啲透明膠袋個膠紙位 唔知點解見親有呢啲袋就lam 有時奶多兩下就直情咬個膠袋

痾屎"扇"腳
要我攬佢訓
咬完我扮無事

識單眼
嚇親

好有鏡頭感

成日保住公仔訓

我隻貓都鍾意lam膠袋，尤其係手抽位，好彩佢唔會食

好撚似超夢夢

佢好鍾意我摸佢頭，哺乳期個陣要摸住頭先安心訓，大個仔就朝朝搵個頭撞我隻手逼我摸佢，同埋以為我伸手出黎就係想摸佢所以先咁開心貓衝

超夢夢 爸打隻貓好搞笑

個碌架床上層床下層書枱 識由書枱跳上張床上去訓教 無教過 有時夜晚番到係廳唔見佢就知係我張床訓緊

打打下好想出去廳睇下佢做緊咩 不過一打開開或者落地佢肯定會係咁喵我

想問下咁多位貓奴 你地主人會唔會拉住你隻手黎咬你 呢排俾佢起勢咁咬

個樣好西，但你用塊面對住佢對到好埋，會主動同你撞一下鼻 好鬼得意

隻貓係藍色眼既 有時會無啦啦變左紅色

寫輪眼

晨早喪嗌叫醒我倒糧比佢，整走隻冚住左狗糧既碟偷食狗糧，摸佢肚肚摸得耐識嗌唔好，爬窗網爬到最高，打開衣櫃爬入走瞓覺，開房門，喺你趕緊deadline既時候熄你電腦等你休息下.....

單眼

見親你隻貓都諗起一首感人MV

會唔會其實唔係佢敲門呀.....................

無孔不入 成撚日入我衣櫃訓教 搞到勁多毛
山房門都冇用 因為我間房有貓門

喺天台捉蟲捉麻雀 擔落黎玩

識飛

無啦啦發脾氣
無啦啦咬我
成日睥住我
依排唔知佢做咩，暴燥左勁多
有無巴絲知咩事？有d擔心係情緒病
利申 : 7個月大，個半月大開始養

見到雀仔會怪叫

識好似狗咁玩拋接

我隻貓識幫我手溝女。我每次帶d女去睇佢，佢都識纏住d女，等d女陪佢玩。如果帶d佬去睇佢，佢會縮係枱底唔出黎

發情喇，日日抱住佢教佢：「你咁咬人法下世無女俾你屌架喇，好似我咁（錫佢一啖）咁樣先有女受溝架嘛，不過我地人獸殊途，你都係屌被啦！」

春天發情，我笠條水晶落佢條頸度就會好似伏魔圈咁收佢皮

識好似狗咁玩掉野出去會執返黎

見到我拎住佢個指甲鉗就會走

一抱佢就西我面，繼而發出"嗚嗚"聲

我都好似識樓主

抱個陣俾啲愛心：「我無惡意架不過你要聽完媽咪講經先準走」直到你教說完佢，問多句明唔明白（要直視佢對眼），佢通常有個表情/慢眨/嗚嗚聲去表示知道，先輕輕放返佢落地，再摸摸佢頭就自己彈開，如是者佢日後就會知佢幾時做錯野&聽完你教貓先準走就唔會做無謂反抗

叫我開門

識落街幫我買外賣
識出去賺錢養我

好生動

唔鍾意食貓糧，唔鍾意加蛋
識得講野
利申我叫阿榮

朋友隻貓識打字仲send埋

串，叫佢唔應

Same

屋企碌架床 佢識一步一步咁行條樓梯上去上格床瞓覺

掉個玩具波仔出去識“擔”返返黎

識煮飯，買送

好cute

引女入屋睇喵喵

提完曱甴放係我房門 我唔記得著拖鞋跟住一野踩落去
成日幫我熄風扇
細個會玩叼紙波 宜家彩我都傻

啱啱玩死咗隻蜜蜂
食埋落肚

開衣櫃

成日咬 有時摸得佢唔爽咬摸到肚有時又咬 有時開心摸得佢爽就細細力咬

我有3隻貓
屋企廚房洗手盤下面係空位
三隻野成日lee埋起果度痴埋一齊起度「喵喵喵喵」開唔知咩會議
有時想搵下佢地，一行過廚房發現佢地，三隻野就會即刻抬頭好驚訝咁望住我

雖然唔知佢地做咩但好得意

識係手袋摷野，日日都偷包Tempo出黎咬
識開門
識收埋晒ｄ野

做咩遮住咁怕醜

計劃緊點樣殺左奴才

全部都好得意

我大貓成日想入廚房同廁所, 會喵我去開門比佢
見到我拎住平時同佢梳毛把梳佢就會自動波走黎我面前趴係度等我梳

二貓識開電視同睇電視, 最鍾意睇動物片

細貓最叻, 最多野講, 識講媽媽
識講媽媽 , 好同唔好
唔知佢去左邊, 我一叫佢就會唔知由邊到9秒9貓衝黎我到
每晚都定時叫我比雞雞佢食, 唔比佢就會吟尋我好耐

我隻貓又係勁鍾意食蝦
一講蝦蝦佢會即刻擘大眼 訓緊都係咁話

咁無膽架

破壞王

我果D係聽到雀仔聲就會

我隻貓識熄燈

最鍾意撩我玩彈彈波同飛碟，但係丟完出去佢只會追過去之後等我行返過去執

個肚腩仔

咁鬼叻

你屙返係佢個訓覺兜到 打和

我個隻又係一鋪枱食飯就會貓衝上黎

好cute啊嗚啊

巴打咁勇猛？ 貓成條脷都係倒刺⋯⋯

好食懶做既款

比雞雞佢食

捉烏英 跳到勁高！拍暈隻烏英再玩，次次都捉到 一聽到烏英聲就會卡卡卡呀呀呀咁叫好低能 我本身驚蟲，佢一聽到我尖叫就會跑入黎睇係咪有烏英玩 最鍾意玩蟲同玩水

識自己捐入啲衫同袋到

扮狗吠

巴打小心啲

喵

識hand hand 同sit
仲有識錫錫

咁多貓識捉雀

我洗完頭 佢會係咁咬我頭髮

第一幅佢似咬緊你隻手多d

雖然我個隻都好嗲 但細個個時咬同抓到我仆街

以前有養過兩隻
一黑一白
白果隻成日跳上黎用條尾打我
黑果隻就成日閪面

仲搵唔到你

講起真係超似 笑死

會 尤其細個個時 不過而家佢心情麻麻個陣我摸佢個肚都會發癲咬兩野

我認得你 同貓義工有血海深仇

熄電腦 好彩我個隻唔識姐

成日喵9我

好鍾意灰色貓呀

死左嗰隻以前曉鋪床

我隻貓一見生保人即刻衝走

認錯啦

捉大小強 跳高過半度門 會企係度痾屎

脾氣好撚臭但識錫錫

貓界痴線佬

聽到開門聲音會跑出門口，叫名會應，會捉四腳蛇，香蕉同屎以外都食落肚

問佢玩唔玩 佢會識答玩
見到小強會自己捉黎玩 大強自己唔敢捉就走黎叫我地捉
最叻就襯我瞓覺坐係我塊面度
報復心超強
永遠叫佢錫錫都淨係錫一下 再錫都唔比 要過多陣先得

仆街我主人都識得企係到痾屎

唔應你姐

好似話係當禮物送你

下次佢地再開會議影低佢

佢似發吽逗多d

試下伸隻手指入佢個口度

好得意

勁cute

同你玩禁呀

貓奴

雞雞

肚餓識得推跌晒屋企所有野
破解所有門/櫃門/網

成個頭又臭哂

話時話我隻貓都成日隊個屎忽俾我 特別屙完屎 勁臭

好似頭已側個隻貓

我隻貓成日襯我訓幫我舔頭髮，手，腳

有趣POST

呢度好多奴才嘅主人都好可愛

乖黎, 比哥哥奶下

扮貓 佢根本係人扮

咩品種黎？啲白色毛毛好似識反光咁

J死人

留名

好想訓落佢個肚腩仔

D毛色好特別

企起度果幅好正, 好似儲左好耐氣要爆咁

照鏡 咬人 咬到啲生果一個一個窿

對眼橙色嘅 個樣好似啲黑社會大肥佬咁 西口西面

識得影側面港女相

黐線 靚到成張韓國p圖證件相咁
俾屋企啲貓見到佢一定捉住同佢配種

係門口偷窺人

跟我一齊去廁所

為左食糧識handhand

捉曱甴
追到佢死為止

打麻雀

嗱嗱嗱 你唔好扮可愛呀

多圖pls

我成日見到佢兩個互聞對方屎忽
兩隻都係女

我唔洗靠P圖架!!!!

嘩 我頂 好想係咁撚佢四隻腳呀 啲腳仔好正呀

咁佢俾個屎忽我聞係咪代表善意 但真係好臭

毛色同對眼都咁靚 咩品種黎

痴線得意到

兩隻主人

聞啦奴才

有冇IG

瞓教 無喇

識開門（跳起拉住門把去開）

識開抽櫃搲晒啲衫出再入去瞓（木質地櫃）

識開水龍頭（撥起就開水嗰款）

每日都要飲洗菜水..
無得飲就會嘈你...

每次食飯起筷個陣就會係隔離痾屎，真係仲準過鬧鐘

佢最鐘意報仇😂

坐住行可能係肛門腺有問題﹐可以畀獸醫檢查下

我家主人都係鍾意我地食飯嗰陣就開大
識俾手手
識give me 5
我唱歌佢就會喵喵叫做和音
同會變到特別嗲喺腳邊擦黎擦去
好鍾意聽人唱歌

好靚呀

俾你地送飯

自己悶會開櫃門自己拎玩具玩

每晚陪我訓

係咪林雪扮

屌公仔 咬我

佢成日行行下突然翻身,攤下度扭黎扭去j, 殺傷力100分!!

識食藥

好白雪雪

屌公仔

主子係英短仔仔黎架 煙燻色黎架

好可愛

屌佢老母

點解呢張得意返咁多 啲毛色好靚好有層次 好似用炭筆畫出嚟咁

我隻大貓以前會看門口 等齊人返哂黎先係玄關行返入去

而家隻細貓會係咁飲我杯水

第二張港女自拍緊

識用電腦

一日可以訓23個鐘

我識打機

你隻貓得意到犯哂規

咁近睇mon會近視架！

好靚仔

巴打小心d 傾緊點殺你呀

1. 一聽到紙聲就狗衝
2. 執波
3. 拍門 叫人開門 夜晚搞到要開幾次門
4. 攤地露肚

呢張係絕育後影

識得搵地方訓

大既識爬梯，叫人起身送人出門口
細既識訓係大脾叫我摸佢, 同埋成日喱係轉角位嚇鳩我同大貓

蛇

英長仔黎架佢

大住肚係上格床跳落來完美落地

仲在生

點解我個隻唔會咁

我屋企隻貓媽媽都係咁 陀啲b粗身大細仲要紮紮跳 係地下到櫃頂不停來回跳上跳落 每次見到都要制止佢
好彩最後全部b平安出世

真既?

俾你奶下我隻手啦

法官大人！
求下你俾我撚下你嘅玉手啦

單眼眨眼

有冇IG??

無啊～廢事咁揚

x2

淨係識食 訓 屙 咬人
兩隻都無用

絲打 腿呀

短到好似底褲咁

D紋好似 大眾相

第一幅個隻終極西面